約有一百名港人身處武漢

【星島日報報道】（星島日報報道）疫情之下，武漢「封城」。署理行政長官張建宗昨晚透露，目前約有一百名港人身處武漢，當地港人有需要時，可致電政府駐武漢經貿辦或入境處求助。政制及內地事務局局長聶德權稱，政府駐武漢經貿辦人員已取消回港過年計畫，確保能為當地港人提供協助。

武漢昨早起停止公共交通，令港府駐武漢的經濟貿易辦事處亦受影響，昨日要暫停服務。聶德權昨午透過視像會議，向駐武漢經貿辦的四位同事了解當地最新情況。他於社交網站引述當地人員指，武漢交通停運後，市內氣氛暫時平靜，食物供應充足，超市仍有營業，但食肆、商店等都關閉，又形容所有市民都保持高度警惕，出入必定戴上口罩，做好防禦措施。

他表示，駐武漢經貿辦一直與當地港人保持緊密聯繫，暫時未收到港人與新型冠狀病毒有關的求助個案，他們會繼續把有關的健康資訊和最新資料，上載網頁和官方微信帳號，讓在武漢的港人能更易掌握相關信息。駐武漢經貿辦的入境事務組亦新設了電話求助專線，號碼是（八六） 一五八 零二七七 五一三五。

聶德權補充，政府其他駐內地辦事處亦會提高警覺，協助所有有需要的港人。如有需要，港人可致電入境事務處二十四小時求助熱線（八五二）一八六八。

咪撚返黎啦屌你老母

經貿辦唔係摺左啦咩

向駐武漢經貿辦的四位同事了解當地最新情況。他於社交網站引述當地人員指，武漢交通停運後，市內氣氛暫時平靜，食物供應充足，超市仍有營業，但食肆、商店等都關閉，又形容所有市民都保持高度警惕，出入必定戴上口罩，做好防禦措施。

同湖北省省長說法好似

放心，正常都應該返唔到黎

永遠留喺武漢擁抱祖國啦

去得武漢都唔係香港人啦

唔好翻嚟 係武漢落葉歸根算

死曬佢啦

翻得去嘅都唔係咩好人

願黨保佑你地去見老毛

有咩身後事要幫手記得聯絡

屌你老母咪撚返黎

下世唔好咁on9啦

所有記者請搵曾經公開撐警O既人, 問佢做乜戴或者唔戴口罩

諗起個位快去快回點知一飛就變有去無回

咪撚返黎呀

100隻奶支狗

希望死得其所

食物供應充足，超市仍有營業
交通停運 食物充足都講得出
係超市自己種同養?

其實講左無乜野唔好返上去, 中咗招真係自己攞黎賤

咪比佢返黎唔該，由得佢係支那死啦

好有 feel

好地地去支那做咩

有好多係腥港人

已被香港人放棄

抵撚死

唔要了

呢班支那腥移民渣話
唔撚係香港人黎

叫撚過你地架喇，係唔撚聽

咪撚返嚟啊屌你

一路好走

去死啦仆街

賤種畜生

屌你老母咪撚返香港呀仆街

返嚟=攬炒

留起個到好喇

個d都係大陸人，尋日新聞電話訪問個香港人係完全講普通話，腥咩港人

李小姐係唔係其中一個

其實依一百個可以放心去死了

就地活埋pls

駐港部隊有用了

笑死

來生再見

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

記得早幾日有班人係高鐵站同機場話過年唔返唔得
唔知宜家佢地點諗

返鬼國已經係原罪 仲要去疫區屌你老母一世留係個到喇

唔好返嚟

可能係嫁比廢老嘅大陸女人

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

唔知佢而加點

求咩助姐
咁鍾意武漢應該繼續留喺武漢囉

午餐肉

生生世世做中國人啦咁鍾意返中國

而加就求助

老老實實我比較想知有幾多武漢人喺香港

明知山有虎... 咪撚返黎

咪撚返黎

抵死啦
過咗6月仲去大陸，9成係藍
依排仲要去武漢
拍下片做戰地記者啦，可能可以做沙士KOL

主動上得去呢d 鬼地方就唔好比佢地返落黎

擁抱祖國啦 唔使返黎

咪撚返嚟

有無電視台可以打去問下佢地而加個邊咩狀況

其實去武漢有咩搞？

恭喜曬

我係中國人阿屌

100+1
爭潘麗瓊

下世記得用腦 一路好走

去得中國都唔係深黃

不如試吓公佈埋有幾多武漢人係香港

派張建宗過黎慰問下你地
順便留低照顧你地

死哂都唔抵可憐

佢哋唔撚好返落嚟啊！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

Business?
探親？

乜撚野港人，班仆街本身就係武漢人，係新移民來香港，屌佢老母

係啦 琴日now播過講蝗話既

派戰狼警護送佢哋返黎

快die

日本都好似有500人

有香港記者係武漢

「政府駐武漢經貿辦人員已取消回港過年計畫」...中共都話封城，你話想番就番咩

求你老母閪助咩
千祈唔好返落嚟

留係支那啦，DLLM

係至好

D口罩紗布咁薄

呢個時候仲返支國
好打極有限

你話我仆街都噤都要講

噤撚返香港呀仆街

累撚成我地

自作孽

返黎之後去狗警報案

唔好撚比佢地返呀！

識人全家深黃 出前線比人拉過
新年都返去
唔明

希望係咁

返黎嘅話都係合理
但起碼應該要直運去渡假村隔離返2星期先囉

搵部專車直送墳場啦

直頭塵歸塵土歸土啦

【武漢肺炎】香港駐武漢辦暫停服務設熱線供港人求助| 星島日報
18 小時前 · 武漢肺炎疫情擴大，特區政府駐 武漢經濟貿易辦事處暫時停止服務。駐武漢辦表示，由於武漢的公共交通暫停營運，要暫時停止服務 ...

政府自己都走左佬 打電話搵佢講遺言？

Cctvb 關可為

咁中意去就留係個到食野味啦屌佢老母

唔係武漢 但係都近武漢

咪俾佢地返黎

希望記者無事

natural selection

呢啲一定係首選慌張閪望吳幸美

武漢市民識光合作用

港人
港藉武漢人

因為佢唔夠快

仲有d 空姐手足

正視聽：果d係有香港身分證既人

雙程證手足

地獄圖 屌

死撚左佢啦

關我撚事

真係講句，自求多福啦，咁撚鐘意去地獄鬼蟈！
死喺自己鐘意嘅地方，唔好翻嚟害人！

成世留係個邊啦

下世小心啲

唔好返黎 返黎都無得醫

好人好姐點會去武漢

肯定係社會垃圾

再見

唔好撚番黎

俾超級市場貨車入

應該會被消失

呢一百個比曱甴、暴力強同林鄭更愛國
好心你班曱甴學下人地啦，去武漢support 你主人

不能同意更多
咪撚番黎

暫時充足掛

去支那你估無代價呀？

Rip

有記者架

唔好返黎呀 你還有黨呀

出俾唔俾
如果入左冇得出 係咪遲早會冇人敢入去

怕佢運咩出黎咋
係唯一俾呢d 貨車出入

唔介意佢地死

去得武漢都冇可能係手足，我地呢邊一早通風叫戴口罩仲去武漢神仙都救佢唔到

身係香港人，死就做支那鬼啦

死士

係咪啲記者朋友

屌 嗰班新移民嚟架下話

屌

Ka853返左黎呢可能

【牆紙號外】武漢肺炎

FB :
TG :

各位保重

好多都係記者

佢22號上 一定返唔切黎

都平靜的

等死啦

我見有記者 佢地點走？

如果要公幹其實都無得揀公司派你去 除非你唔撈姐

咪撚返黎呀支那豬

無線好似仲有駐武漢記者

半年內唔洗旨意返黎

公共運輸網絡停運啫 車路仲比行 無睇新聞?

無走

我已經放棄這100人

去左就唔好返黎做過街老鼠

講個笑話比你聽，武經辦唔係早兩日關左了。

火化埋先返黎啦 唔好害人

算佢地唔好彩..講左兩個月都要死過去
呢班人死左都唔可憐

走唔到啦 公幹

快去快回
但回唔到

對身邊既人負責任

不了 咁鍾意返支那 留係個到過世啦

留左係當地

陳家佩係咪其中一個

支那人永久返鄉下啦

封機封鐵 無封私家車

地方AO仔都死守
好過D垃圾高官

唔係返 ，係去

唔好返嚟啊

都唔係真 香港人

R.I.P

God saves Hongkongers

死撚哂佢啦

抵喇

好人好者去咩中國

Bye, 上得大陸死左wfc

邊到香港人
每日150個

新移民就新移民啦

返左去多數都出唔返黎 湖北省封左點出

咦 上次係機場話速去速回個個支那女人係咪番唔到黎

好人好者點解要去武漢
去得嗰度就有風險
封城係電光火石之間佢出嘅決定
要拉闊啲睇 封城代表中共全力處理疫情

上個月開始話武漢大鑊
係要衝上去 抵啦

大把腥港人

不如唔好救啦香港唔需要咁多藍屍

抵撚死
死撚哂咪返嚟添啊

啱啦咪搖返嚟 死腥港人

個班唔係真香港人啦
返左去就唔好再來香港了

咪撚翻香港啊 屌你

好官👍

根本就係抵死

希望傳媒繼續跟進

咪撚落嚟呀屌

有線記者在封城後的武漢內報道：

連登仔一早講過，唔好返大陸，返得大陸就唔好返香港

KA853，1/23下午抵香港國際機場，記憶中有八十多位已登機武漢乘客。起機時間剛好在武漢早上十時封城後

去得武漢個一百個都係懵撚來，唔撚抵可憐

唔好返黎呀

咪撚返黎啦屌你

呢個要救

［行動］請文宣向有意到港醫病嘅武漢肺炎病人，引導佢地搵香港警署求助

封咗陸路出入口

十二月都講撚左武漢有WARS，屌你老母仲去就死有餘辜啦！根本唔值可憐！我就唔撚信呢班人係十一月或之前已經出左發！

點返啊而家隨意門定竹蜻蜓啊？

唔理啦屌你老母，都講撚到明，仲要去仲唔走

香乜撚港人，成班支那人攞香港單程證，返鄉下過年瀬嘢，死啦卜街

死咗應該唔計

希望佢地快撚啲死

咁所有人都唔死唔得嘅

底死

放棄佢地啦dllm好人好者點會返去鬼國

唔好返黎

好人好者邊會去鬼國